save hk藍絲天使：走在兩排高大防暴中間，心跳加速，連自己已婚都唔記得

一見狗就出水
果然係天使

send俾佢地老公睇

大陸真係出淫婦

仲唔即刻除晒衫

支那雞

有病睇醫生啦 返支那睇 唔好搞到香港醫護

連貓見到

被社會遺棄
仲要比班超齡蕩婦幻想

哭撚左

藍屍頭腦特別變態

d 名咁似假acc

藍絲天使下面濕曬

帽已綠

佢老公份工係咪負責縮喺盞綠燈度扮綠燈隻公仔架?

藍公廁

淫蕩水炮車(自以為)

我都係 見到就潮吹左

藍友手足

呢d叫發花顛
有病要睇醫生
下面有個案例可以參照吓

咪姐係連登班ff毒撚

黑警就好啦
又有好野食

狗乸見到狗公出水有幾奇

淫娃蕩婦

中出淫娃

藍天使

好人好姐做咩會走在兩排高大防暴中間

佢老公一副埋單弱智仔咁款 食豬西都算啦仲要俾隻臭西精神出軌 真係慘

個老公幾慘 老婆恨做水炮車恨到咁

笑到我噴水

落街捉隻生滋狗屌自己咪得囉一撚樣

Jm9

係咪支那耕田果啲

藍絲c9通常都係李思煙咁嘅樣

做乜撚

藍屍慰安婦

Save hk好似有好多笑料咁

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

其實係咪狗扮市民同自己打飛機

藍天使見到狗就發春

屌你老母更年期都重出水

呢兩個應該係男人黎

低級紅

樓主個名充分表達我嘅感受

[l

雖然冇證據
但係藍屍真係有樣睇

大淫婦

喺山區走出黎？

好假膠FEEL喎

藍屍狗\雞無一隻正常真係無撚錯

懷疑條女米4 防暴都有高大
利申連登仔身高

圍爐取暖
唔怪得班黑警真係當正自己係英雄
完全睇唔到全世界都當佢地係恐怖份子

賤奴賤婢支那国

心律不正昨

仲唔跪低含撚先？

藍絲即係臭雞, 想玩狗仔式, 但老公條條唔爭氣, 如果唔係點會閪水都噴晒出黎